有冇人鐘意聽Stevie Ray Vaughan?

近排聽/彈多咗blues，SRV真係好Jeng
Look at little sister, pride and joy, Mary had a little lamb, voodoo child
有冇同好？有冇其他類似嘅結他手薦吓？